警世 玩交友app千祈唔好上心

得你自己上心就好易唔開心，傾得再多，見得再多都唔代表啲咩

最好就漁翁撒網一次傾多幾個分散自己注意力

接受唔到都唔好on99死chur同一個人，一嚟死chur一個容易上心，二嚟對方以為自己食硬你好難有發展，好似宜家開返gym咪去做下運動lor

約完第一次見勢色唔對路就好自己fade out啦，唔係話你滿唔滿意對方，而係見完會唔會覺得同冇見一樣，甚至差咗

睇嚟Ching 有啲歷練

珍

點解唔現實識人呢

錯晒
唔係話你心態錯，係個Topic錯。

根本唔關係咪App事，你用正常面對面社交途徑識女仔都一樣係應該咁。
喺公司識又好，酒吧識又好，教會，興趣班，全部一樣。

平時圈子好難識，好少參與啲戶外活動，而朋友介紹大部分唔係自己鍾意嘅類型，都係一睇就知係未玩夠之類

之前仲同佢笑感情台班大師，宜家好後悔冇聽感情台班情感大師嘅意見，自己摏個頭埋去，俾人撚狗咁撚

App個啲咪更加未玩夠，掛住受情傷既名號，實際只係想玩盡啲

頂，佢又話咩受情傷，但又明顯未放低個ex

之後如果見你靚仔就做fwb，唔啱口味就攝你時間/輸出負能量仲撚渣過啲player

有時唔係漁翁薩網
好似我咁撞正心情唔好，開apps無聊傾幾句
跟住有自己野做就冇開過個Apps

其實啲人對你上心定玩玩下
你自己會感受到 唔洗自己呃自己

利用人哋感情滿足自己真係正仆街，持住自己有情傷就可以走去傷人

啱，所以我咪即刻斬纜，唔通on99去做兵咩

搏盡無悔!!!

巴打講下發生咩事

On99 先會玩app未見過都沉船

見過

警惕住自己唔好浸船。面對面識嘅人都唔可以盡信，上網嘅野更加唔好信，好多時你自我感覺良好咋

其實係港仔on99乜撚嘢漁翁撒網姐，根本男女未有承諾未一齊，大家都繼續有權利識任何人，女人可以同時比好多個男人追緊，男人一樣可以Date緊幾個女人姐，自我矮化，話呢啲叫漁翁撒網，on99你約咗一條女又咁肯定係佢㗎啦咩？唔好咁Chur啦，個心態改變下，輕鬆啲，你慢慢會有大把女。要有自己主見，啲女自私想你淨係追你一個咪話你漁翁撒網囉，事實佢比幾條仔追又點形容？

Pin呢個

我都唔覺得漁翁撒網有問題，好似我都唔會話要求對方淨係同我一個傾，開過女ac都知，豬西都日日99match啦。

只不過我之前自己太on9限制自己只追一個，根本我就應該自私啲，諗掂自己先

之前感情台各位大師都想點醒我，係我自己都要摏個頭埋去咁蠢

唉 自己嘅真心同專一冇人識欣賞係幾sad

呢啲唔係叫自私啲係正常人處世。之前你係太過以為自己偉大咋，哦，我唔同其他人傾所以我就好有誠意。你地都未有commitment，人地反而有壓力啦。調轉角色，你同個女仔拍拖，佢就認定係你，講定要結婚買咩戒指，你要買樓，你會唔會鳩縮？下，好撚驚喎，乜都未肯定，咁大壓力？你要記住你個世界唔係得女，你有你人生呀，愛情只係其中一樣咋，你做好自己，根本會有更大吸引力多啲選擇。宜家你係條女其中一個選擇，而條女係你唯一選擇，所以你咪痛苦囉

都真 大家又唔係大家嘅邊個 要求唔到啲乜
不過呢啲要經歷過先明 樓主加油 努力增值自己

未去到話認定咗一定要係呢個人，我都唔會未一齊就講埋結婚呢啲on9野，係我之前嘅人生觀同埋經歷令我追人就專心追，都多謝佢改變我對專一不合時代嘅睇法。

至於做好自己，一直做緊，有改善自己形象，有去做運動，有去學返門專業技能

同我一樣叫雞沉船 不過就叫開都係果幾個

點解我得sales

啱呀，只不過係熟悉嘅陌生人

Agree

因為你樣衰又學人外協lor

全部like都無

係毒撚唔好玩交友APP

我都係玩咗半個月先開始有長傾

啱呀，人係話要乖乖仔唔係要毒撚

我講緊如果係條女Chur返你呀你都唔好受啦。唔係對專一不合時代既睇法呀，係你本身個價值觀錯咗咋，大家開始有commitment一齊咗，先開始斷其他㗎嘛，大家仲係相識階段你自己跳步，咪大家唔同步囉，呢啲唔係專一啦，係on9係Chur

咁如果對方開到口問你仲有冇玩app係唔係都要玩住講冇？一諗到未一齊就已經要講大話真係冇咩興趣傾落去

畢業之後用左六年，經歷唔少，成長唔少。

玩交友app本身已經on9

錯
你應該當係識朋友 你會唔會限死自己一次淨係識一個朋友？

可唔可以分享嚟聽下

其實唔關事 我都好似你咁
覺得溝女係要做齊ABCD 就覺得條女要受
唔受你溝就覺得唔應該太上心 條女唔領情
再睇埋連登post 就覺得所有女人都係雞 都係鐘意MK FUCKboy
我呢D好人係唔會溝到女

從來都唔玩，用得交友app得兩個可能，一係極樣衰，二係美容，各類傳銷保險狗。

分享下
之前交友apps 識左個女仔
好好傾，大家好關心對方咁，噓寒問暖
傾左兩三星期，開始傾下大家d 感情野，佢話佢之前受過情傷，暫時唔敢接受其他人，要d 時間療傷
個下我已經心知不妙，一來自己肯定唔係”the one”，二來都估到條女係騎牛搵馬mode
果然再隔多兩星期，突然靜左，話自己忙，最後有一日突然send 左一大pat 字，大概係話自己已經搵到意中人，大家好夾，同埋為左尊重男友，請你唔好再搵我，之後我地都無搵對方了
個一刻係有d 失落

我想講既係，有時唔係沉船與否問題，或者上唔上心，而係大家投放左咁多時間落去對方，總會有d 期望

Maybe 1999，唔好介意

利伸：玩交友apps 玩左兩三年，前後拍過3 次拖

-你會發現對方可以分為幾種人

-每次同對方傾都係公式化步驟

-一開始會好在意，經歷多左你會慢慢放輕

可以再講Deep啲，不過就快放lunch

識過個靚女，不過冇下文

唔係覺得對方一定要受，只係覺得唔受就麻煩唔好浪費我精力

女既釣金龜
男既呃系屌

大家都明架啦
第一次玩交友app咩 屌

又係呢啲受情傷，又係騎牛搵馬feel

我同你嘅分別只係我未等到佢搵到馬就自己提早離場

聽完你講 即刻記得佢
個男既現實應該係好chur

電腦可以output chatlog

屌你咁咪大大方方講有囉，然後講你既觀點出黎，點解點解你會仲玩，你既心態係點，我上面咪叫你要有自己主見，你都唔敢講你真實想法怕冇咗條女，屌你Be a man

你講嘅我都未做過

咩人做咩嘢
唔好講到呢啲人淨係App先咁做，現實唔會啦on99

你可唔可以同個陌生既人 唔理男女 平常咁吹水？

你醜樣？

I know that feel bro
我諗都出出地事。。。

試下唔好chur 佢住，等下
呢段時間搵定第個Target 或者做自己野

我就覺得你每次淨係同一個傾冇問題啊
係要控制心態姐
如果你真係想每一次只係認真對待 了解一個人
咁咪堅持
但係要chill啲 唔好太上心咁囉

就咁睇覺得係你諗多咗，人哋想同你做朋友出街食飯傾計，但你想拍拖
現實都可以有呢啲事發生

玩交友app 上心同叫雞沉船有咩分別

我都驚緊。傾左成年無見過無傾過電話，只睇過whatspp profile張相。
只靠msg, 但msg 到只要對方起身就msg 到夜晚瞓。係不停傾乜都講，99%秒回，1%係工作/開會/開車覆唔到

好似都沉沉地
我唔係香港住

呢個巴打心水清呀，有啲仔見得一兩次就係咁提做情侶
我又唔熟你，你又唔熟我
連朋友都唔係就想越級做男女朋友，
到時有咩忍受唔到要分手咪大家傷心

上得既9成9都唔正常

唔係話搵唔到正常人既 睇你中唔中到果1%架姐

仲要你唔知果1%有幾多個人爭緊

仲要爭贏左 你唔會知佢幾時會dl返交友app 又儲埋唔知幾多個人同時傾緊

所以晒鳩氣啦 我從來都唔會down黎識人

其實情傷女肯一早同你講已經係好事黎, 你都諙合荃而退
總好過拍左一段時間先同你講

屌得啱，盡力做到自愛先

如果兩邊未有commitment，問條咁既問題一係就係flirting，否則就感覺有啲CLS

靚仔同你玩同一個app唔同結果

放幾日睇佢會唔會搵你，可能真係忙呢

唔得，要熟人先可以，呢個性格係唔係唔應該玩app

我認真架，我哋真係愛你架

一般喇

佢有講自己想拍拖，不過應該唔係同我，第一次見面我都已經明示咗我想拍拖，要搵飯腳麻煩過主喇

係
但係我覺得可以改

樓主想知其實你覺得有咩問題…

唔係好明，冇乜衝突啊覺得，放低左先咪冇情傷

咁要睇你哋傾啲乜喇，朋友仔咁可能fdzone你

我自己攤牌問咋

但係佢會話自己放低咗

係佢搵我之前我都唔會搵佢住

唔啱就唔好flirt我，覺得chur都可以唔出，送你野都可以話唔要，又要flirt人，又要受溝俾啲假希望然後話想做朋友即係點？

好驚又俾人屌我賣廣告 但我都係想幫下fd同幫下大家識人
我㩒左不推文架

未話要去到確認關係，而係仲衰過唔熟嘅朋友，其實係唔係好享受俾人追，明知唔鍾意都要吊住人

上左心 一齊左半年

我同ex都要問左好幾次先肯講

咁你都無聊

鬼唔知呀媽係女人 所有人未拍到stable之前 咩方法識都係咁 但做到先得傢

年經

盡力做lor

你都on撚9
大把人工作環境男女比例唔平均啦
現實識唔到用app交友又有問題？

傻鳩先上心
我得閒扮下女人呃下啲女傾咸濕野過下癮就算
利申有女有性生活

慢慢講

你要做自己嘛見到你為咗唔得罪條女就講大話，就委屈自己，一齊咗又點？你一世都係咁？你講咗真實想法，佢係接受就會接受㗎啦，唔接受咪即係你地唔夾囉，價值觀唔啱囉，你都可以有得揀架嘛，一定要去遷就人？你冇原則㗎咩？

樓主太上心 但條女都有問題
不過都好過佢呃你話有feel之後再一齊 仲仆街
搵過第二個啦

即係你未用過交友app就出黎鳩up

好耐之前有 扮女人釣狗公
發覺好多人講野都好撚無聊

其實點解要講冇
坦坦白白話同緊幾個女仔傾啦
等對方都知你有市場

我叫佢做人要有原則嘛下下都條女行先，怕得罪人，明明唔啱都委屈自己扮到啱人地既人。不過好老實講，係有feel真係出一兩次都知係啱feel大家都會慢慢熟

冇講大話，真係傾得一個，不過真係有遷就佢委屈自己

收皮啦on9濛你呢段根本可以應用係任何地方，現實一樣大把唔正常人啦

咁你咪繼續上去同sales姐姐傾計 冇人阻你

唔啱feel就唔啱架啦
樓豬你係咁chur住人
俾我都頂唔順

情不敢至深，唯恐大夢一場

所以途徑媾女都係
太上心盞自己唔開心

認同，所以出到第四次我寧願自爆死都唔想拖拖拉拉

明白嘅，下次唔啱feel可唔可以坦白啲，我即刻quit大家都開心

玩還玩 唔好上心
要識得收放自如，佢見完你之後馬上比第2條仔口爆顏射都要覺得冇事咁

-For sex既

-For trade/傳銷既

-最近分手用尼取暖/求安慰既(同你傾傾下話同番佢一次跟住del apps)

-For 上網識fd (姐係唔會同現實做朋友,見面個啲就更加唔洗講)

-For 騎牛搵馬既 (當有一日開始覆得你慢，姐係有其他人比你更值得覆。後省一萬字)

-For 貪得意既(見fd用佢又用/啲fd幫佢down), 一般短時間就會唔用

- For認真識異性既(頭盔,下面個人意見)

(永遠係最少數，亦都係會牽涉公式化既對話過程，而過程當中亦會幫自己鍛鍊心理質素)
哩一部份可以分開再講

所以如果用交友apps識異性既話，頭一關要搵到最後個類人先。(遇到仲有好x多關，亦都係哩六年不斷心態鍛練環節)

Sorry for 1999

長期傾緊7個

何不食肉糜

你一早就唔應該用交友app啦
大王

點比人撚

諗起正常樣

呢位巴打好激動

Btw樓主用咩app
我覺得用既app都好影響識人既心態

冇遇過Sales姐姐有識到Frd 有拍過兩次拖 有遇過SP，同現實一樣，反而現實仲多美容雞保險雞痴埋黎

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

做嘢做到嬲見到個post太on9，仲話警世不過樓主都係聽人講嘢既人

hmd

交友app用嚟識sp咋

我覺得你可以試下其他app
我之前係用CMB既
都係要互like先可以傾計
但透過睇對方description都可以大概知對方想搵既係咩人

不過有排都玩到好攰
Match完開場白黎黎去去都係咁

利申 女友係app識

有用，不過呢個app真係要細水長流

屌，一撚樣
當個女仔話暫時唔想拍既時候，好肯定係呃緊你
背後有第二個更加吸引佢既人
我同個絲打傾咗3個禮拜，中間大家都有講過自己愛情既經歷，問佢又話唔想拍住
之後佢自爆同另外一個有女朋友既巴打約出黎，去埋酒店開房，自己沉埋船

其實又唔算
啱傾既傾一排就約到
大家見完面唔啱心水咪fade out下一個

都係個句
唔係唔想拍拖
係唔想同你拍拖

食唔到女係度發爛渣
鳩痕就正正經經去叫雞啦

唔一定有第二個更吸引嘅，不過一定搵緊個更吸引嘅

缺愛就係度浪費人時間，正正經經去做ptgf啦

玩交友apps第二次出同條女拖手 kiss埋 點解釋？

咁又太快

唔上心不如唔好玩 就係鐘意果種感覺

快又唔得 慢又唔得

你雙性戀

我個case唔係慢，係好似ie咁停咗喺10%但又要開住佢等佢load

我冇巴打你咁靚仔俾女chur，所以對方太快我都會驚

巴打M底？

濛狗今次我就撐你喇

你試下熄左個notification
成日秒回對大家都唔係好

我已經熄埋成個chat

咩叫M底？

係拍到拖既 但係身邊例子多數都係黎得快去得快
唔知你係咪啦

連登啲tg 交友群 算唔算

放低咗就唔會話自己有情傷啦

所以全部女人都係雞，連登仔又勝

你做乜撚呀，有邊句話女人係雞呀

留tg即刻有個gay佬add我

啱聽 blocked

唉
所以d 女講野都不可盡信，大家都係呃呃tum tum
總之聞到陣除就要決斷斬纜

之後，又返番去重新認識新女，無限loop
真係好累

下次會仔約根本唔代表啲乜

出咗4次先發覺得唔啱feel唔得？
你第一次見中意既女仔就同佢去結婚？

你岩
好傾都唔代表咩回事
我唔驚比人拒絕但驚比人fdzone
比我死得痛快啲好過

多謝巴打意見，其實我尋日中午問完已經即刻斬咗纜

我肯定feel到對方冇feel啦，只不過我想確保唔係自己諗多咗先會自殺式咁問

啱聽到聽出耳油。

直頭 對所有女仔都係咁啦

講真 交友app好難溝唔到

多數後生同青頭先會，有咁上下閱歷就知太上心根本on9

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

佢話你知感覺好
唔等如佢真係咁諗，佢只係講出嚟令你相信佢係咁諗
話會約下次，可能同得閑飲茶一樣
認真就輸了

Hmd好多都好伏

巴打鐘意咩類型既女仔

好多時以為自己付出咗幾多
就想要對方付出番幾多

但呢個係認識初期一種好撚on9嘅諗法

乜都傾，家庭 工作 興趣 投資 娛樂 價值觀 身邊發生嘅大小事都會傾，就好似情侶咁。我地都唔細，我地2個都近40, 雖然只係網友但有大小事都會即刻想講佢知。
我自己都有個bf 起香港，但我地幾日先一次msg, 仲要得幾句，我已經4年無返過黎，同自己bf 真係無野講，或者佢都係香港有女朋友。
反而呢個網友就好似真係同我拍拖咁，好怕沉船。

利申先，不婚不育。

你道出了真理
利申 玩app沉船過來人 練精了

留名

宜家唔鍾意女仔住

鐘意男仔先

你哋講完之後本來冇興趣玩交友apps 嘅我，突然想玩吓學吓嘢

死gay佬

煉

都講到明係玩
點解要上心呢
當係段經歷咁睇開啲喇

要比學費 仲要隨時唔平

詳情

交友app 個名話左你聽淨係交友，唔好諗多
同埋唔好諗住識到現實朋友，呢d 一相情願既諗法黎
大部份都只係會當d 仔做攝時間既m 巾，用完即棄

又係玩hmd 第1次約出黎食左 但對方自己慢慢fade out...所以唔使上心

第一次就食到，對方唔會認真得去邊啦

On99

笑撚死 年經

你啲朋友咁好會幫你介紹既

咩app

啱呀

Hmd有好多交換完相已經放棄

有D仲要話識耐左先換相...

Cmb 什至tinder都仲好
明買明賣
呢啲一唔換相出到黎
真係哂埋啲時間

換完相即刻放棄都冇咁嬲

由不相識再到交心一場
然後又回復正常
四十分鐘的關係似夢一樣
人生經歷總無常
你又何必介懷心上？

未一齊講咩專一啊

On9仔

arm ar

巴打，其實咩叫情傷女我都遇過，結果都係唔好。
話自己有情傷係咪有咩暗示？

我都唔清楚佢想點，又話好傷又要睇人ig，可能只係想威返俾個ex睇

其實咩都唔好上心

嗰種一開始好熱情 最後冷淡至極嘅落差
真係好似夢一場咁
諗返會好失落

睇完個po好似比人屌醒哂咁

應該話千奇唔好玩交友app

咁又係 d女咪又係享受同時比好多人追等自我感覺良好 男人唔同時追幾個 女點會同時比幾個人追

係未遇到啱嘅人啫 唔好咁絕望
我同男朋友係app識，佢玩左兩年幾，match左接近100個，真係約到出黎嘅得六個。曾經對一個女仔有feel，但人地比較enjoy被仔圍，所以拖拖拉拉無接受佢。
我玩左兩個禮拜就match到佢，果陣佢無擺自己相，我都係得一張相。Match左五日就交換whatsapp，傾左兩個禮拜就約出黎，又過左一個禮拜就一齊左。
可能我個人太浪漫主義，只能夠講如果遇到啱嘅人，時間唔係一個concern，時機先係。一個人真係想定落黎，識得珍惜嘅嘅時候先遇到你，唔好咩
連個天都幫你filter曬d PK，唔開始總好過錯誤地開始吖～
同埋玩app其實好容易feel到對方係咪有心/真心，果尐經常傾傾下會突然消失一段時間（尤其放工/weekend）嘅，無論理由係咩都好，多數有另一半或者其他選擇，先會咁樣冷落你。呢個時候就應該果斷放棄，唔好再浪費時間感情係無謂人身上。試下去感覺，慢慢就會Filter到真心想同你講野嘅人 太chur嘅多數係sales
對於生活圈子細嘅人黎講，交友app係可以俾你認識現實中接觸唔到嘅異性，所以我覺得都係有佢嘅好嘅。樓主唔好灰心

true

多謝你打咁長篇文

我係feel到對方當我飯腳咁，佢有冇傾緊第二個我唔知，應該係冇，不過當我水泡搵緊第二個就一定係

交友app一定會繼續玩，唔通打算出家咩

點解對人上心變到好似係錯咁
重視依段關係先會上心啫

人唔鍾意你，你仲chur人咪錯lor

你以為啦，真係好多自以為是嘅毒撚唔知

咪flirt返佢囉，邊有咁快fade out 到

對自己上心好啦

條女好正?

近年越黎越係咁

多數都係傾傾下會突然無左反應

次次搵過個新既人去重新認識真係好攰

傾完一輪又係無野講

上心唔等於chur㗎喎

點先叫chur？

互相鍾意，點傾都唔叫chur，唔鍾意你，傾多句都chur啦

我本人都玩過好耐app, 中間都有D好似好OK又斷左, 係會好灰, 但係呢個世界你揀人人揀你, 要識得調節自己心理
對方可能幾線發展, 識左個又唔知點同你斷, 唔通同你繼續做friend出街傾計?你又接唔接受到對方同之前app識D人繼續做friend?
唔開心就停一陣再黎過, 個個都會經歷

呢樣我都試過
總之,啱就啱,感情本來就唔係單方面付出
唔對路就next, 搵到嗰陣你就會慶幸當初無執迷不悟

又係你叫人玩交友app千祈唔好上心
咁對方無咩正面反應就自然走架啦
有幾多個玩apps可以咁有耐心啊

冇正面反應真係會想走，不過如果未有第二個目標，flirt返佢應該會受嘅，點知已經去到幾日先覆嘅情況

人有第二個目標啦，自然fade out你，好男仔嚟

抵你死啦，個男仔俾你吊咗幾耐就吊返你幾耐咪打和

咁你都要中伏咁就無野好講啦

抵死啦死毒L，你知唔知你個look好核突呀，成日撩我傾計要我諗點覆你真係好煩，正常同朋友傾下計咁就以為我鍾意你，自己褶埋一邊啦

利申：毒撚

咁點解仲要覆佢唔一開始講清楚

想知咩叫冇feel？對方真人唔靚？冇app上面咁好傾？

同我死症一樣，其中一個主動啲喇，做啲普通朋友唔會做嘅野

兩個人都內向，現實冇app入面傾得咁放，咪表現到好似普通朋友咁，如果你想要好轟烈嘅愛情都可以放手喇

主動啦屌，唔好驚話對方唔鍾意

Lm

好拿多假人！同偷相怪！
傾一陣就要轉第度果啲100%有目的！唔係sale屎就厄買乜乜大陸投機野

交友app識過五個男朋友 兩個年幾 兩個一個月 現任三年幾

唔好阻住樓主做情聖
我地呢啲正常人係自私啲既

連match都無點上心
窮矮毒就唔可有傷心既機會咩？